Meet the world’s most powerful doctor: Bill Gates

Some billionaires are satisfied with buying themselves an island. Bill Gates got a United Nations health agency in Geneva.

Event 201: A Pandemic Simulation

Although most of us have been caught by surprise, some in business and government circles have been preparing for just such a pandemic for a long time. On October 18, 2019, the Johns Hopkins Center for Health Security, the World Economic Forum, and the Bill and Melinda Gates Foundation together convened a group of fifteen participants from leading industries and global institutions to participate in a fictional pandemic exercise entitled “Event 201.” This invitation-only “tabletop exercise,” a term typically used for wargames, occurred at the Hotel Pierre in New York City.

After the day-long exercise, the consortium produced several high quality videos of their deliberations. “Event 201” has six segments: an 11-minute “highlights” video and five additional segments of about an hour each on 1: Countermeasures, 2: Trade and Travel, 3: Finance, 4: Communications, and 5: Hotwash and Conclusion.

好文要推